香港地鐵每日必有景況

第一張圖好中

高汁

第一張直頭老夫子feel

係差左張訊號故障

原來日本啲廢老都係一樣

想重睇

廢老無分國界

蠟筆小新有時講呢d社會現象既時候好好笑

無走水貨同屙尿

蠟筆小新本身就係用細路角度出發講好多日本社會現象 好多黑暗野

見到username以為係咸濕野

我認我咸濕
我都係出返去先

原來係正常討論

個av故幾時更新

好欣賞小新既黑色幽默

笑撚左

今日我隔離位就好似尾2福圖
差少少掂到我
我唔似連登仔唔出聲
阿生你隻腳阿

小新漫畫有時都會諷刺政府官員同議員，細個睇唔明，大個睇完會苦笑

樓主名